[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5700)

169必須死！

支持小妹

扮女人黎講 你都扮得幾似

又屈

荷乙點買

荷乙買咩

20 抽 3 $200
13/11 派

求派

我

lm

ME

LM

Lm

嘩 好能多mon post職乞

職乞好過賭啦

有

我了

係啊差b
平時唔講嘢 一派錢就衝出嚟lm

咁有咩樂趣

又嬴又乞 人生嬴家

職乞我屌你老母

連登乞兒仔上哂水

你屌錯人 呢件唔係..........

荷乙往績又廢又細波
個盤開到-1 同3.5
中硬?

撳錯reply錯人 唔係有心

Me

荷穴有大波 ?

jm9

對唔住大佬

笑撚到我

開到4.5，有啲心動

無錯，荷乙波水準唔穩定，隨時走樣，都係買細波好過

咪笑啦屌

都話撳錯

柒左屌錯人咪認 乜撚野禁錯

Ok

6.5大有10倍

正一柒碌

其實莊家鍾意故弄玄虛
如果攤長黎計
開出同開唔出都係趨近一半左右

留payme code 派錢比你

原本想屌柒邊個

0140前唔上水當我冇講過

你

擺明見佢係p牌就屌左先

老友咪爆

以為你講笑

出水未

我知錯了全黑蛇

收錢

多謝隨時候命

145精英有冇

0145個大波波好似明哄你入局咁

睇落似和

似

無 唔買

客win

奧斯 殺!

169又搞

365去到半一

嘩屌你 精英隊上到1.96

想要

1.84買左

原本想要臭斯
見到你......

diu
好彩臨尾望一望169
唔買主了 訓先

Lihkg123456789@gmail.com

1.99了

cls

終於中

櫻空好彩到 又中

3.5b

係佢第三次

奧斯大注

sent

開咗波未

回暗號

半2全2 下盤W

708

Sent

快撚到..
10

sbv !

閪英1-0

咁撚快？

咁快1:0 激死臨尾轉賠率買唔到

高

我愛精英

上盤 大波 真係開撚硬咁

1:0

暗號

狂射精。英隊

3690

精英

奧斯 秒針

多謝杜甫巴

見到你留言 我SKIP左呢場
唔該晒你

搞咩依排咁好運...

奧斯秒針
笑到

岩岩開場 已經1球。。。

有你ac 了

SBV 克魯半大

希望D運可以帶到落去月尾有得in 份工

1:1

2:0

下場 扑鳩你先

克魯回到咁
平半入撚左

亂報狗輸身家

出現了

羅奇 牛津 劍橋大波 有無同路

半大是夢嗎

半細都會24

睇往績 奧斯係私家雞

黑佬超重心

冇人玩兩點

細細地買梳士

好L多人買客 但我就買左克魯。。

Same road

奧斯準備cup

咩意思

幫你叫, 買左精英

想退飛

下場

仆街

你仆街死

你以家職賭

要左閪英下盤 贏左就推

你死都未到我死

奧屍12m

米屈 差寶寶我條仔黎

星期日做完個test, 要月尾先有消息.

希望有

邊隊

梳士俾人屌到弱智咁

有無link

屌你老母 秒GOAL 到而家都未半大

雷速?

2點場邊度有得睇

2:0 未

冇咩期待

秒xxxx

閪英聯賽好撚耐無開過3.5b

秒速五厘米

3:0之後3:1得唔得

就在今天

是但 半大左先

梳士 10

精英入未

真呀diu

秒GOAL撚半大

屌你老母又秒goal定律

屌你搶我條女

0-2 半大

屌
另一場都半大
荷乙真係屌你老母

秒入撚半大

荷乙

E

克魯 針

屌半大齊齊派

睇pin

gchi

你仆街死十次

好

第幾次秒goal撚半大 我都唔記得

梳士都入左, 精英入未

屌你老母 荷乙

屌你老母精英隊

秒入都開唔到半大精乜鳩英隊

無補時

精英半主gel

精英半細gel

梳士

屌你老木

唔出水

撚半大

2串1 直屌1.5b針左

佢條能樣仆街死十次都唔夠

１：２

快撚到
荷乙真係垃圾盃

聽日又有愛隊媛交

3點邊隊半大好

1分鐘入球，之後鳩搓

度緊馬 睇緊聽日堆波

好撚多野做 好撚忙

半和未

梳士針得

2-2

下盤差之力

訓先，祝各位手足齊贏，中左聽日再抽人派

半1全2/3+下盤坐走望嬴

？

跟齊贏

黑佬順手cup埋得唔得

2 : 2

咁你都知我買左主

極速3.5

WT? 沖完個涼22既

我都係

屌你老母
半客咁都2比2

爽？

門興劇本

防衛者劇本

咩事2:2

半客無撚咗

力做和客

客隊快入

CUP佢 克魯!

咩話
大波25 分鐘收錢

2-0

屌你老母真係撚半大

3點好似好多和波格

應該兩場開下

日常劇本

有冇Cambridge 手腳

鳩嘢

馬會幾點收爐

半和好易中

0830

梳士3:2完場得嗎

難啲 門興劇本

唔太大感覺

開個和俾你

祝你3:1 完場

Oc真係私家雞

鳩買 咁都中就10 1 100

屌，發現高路高路絕殺果刻 個波未入d後備已經行定入球場準備慶祝真心cls

精英隊大4.5 101300

呢場波悶撚到我 睇睇下真係訓着
客隊成場波讓撚到 主直係太廢
訓醒見到主1-0
不枉我直插咗主勝

又呃lm

9妹

真心有劇本，本來比12m,但見主咁撚廢驚佢炒直接送空門

唔入

彼德堡入波未

三點場咁靜

克魯

==你羊大錢都貪

有4球我派番比你

荒死佢派得出咩

屌咩 3:2

慘豬豬

垃圾奧斯

3點大波未

又唔係輸唔起

杯上杯未

馬會揀波痴撚線

奧斯入一粒ok?

下盤差仆街死

喂 無奶油喎 精英隊有咩可能贏到兩粒

心有靈犀？ 我出現你又出現

你明明瞓係我隔離

買克魯真係gel撚得, 客廢到on9

3點全半細 佢老母

3-0

好撚毒 下下-1

快派

最後3.75S練膽時間

狗會咁撚勁 開d無入波既場次

梳士玩撚完

有晒劇本 睇住黎開

癲撚到

cls全部都係無波細波

gel到咁 好想笑你啫

兩個表情就講到gel行哂咁 你腦有事？

精英隊勁撚到

馬會真係好撚狗, 唔開3球盤

3.5s收錢

屌你老母下半場咁樣送兩粒
嚇鳩死咩

d傻閪認知障礙
岩岩入波 叫下隊名 加個表情 就比人話gel到咁

彼德堡

0:1 奧咸

3-3

彼德堡半場根本唔想贏

馬會開左4場半場0:0

cup埋啊

33完場好嗎

3:45 買左半和串埋

克魯 再CUP THX!!!!!!!!!

聖莊士東重心

克魯 彼德堡 查爾 w 10 1 100

屌佢老母馬會3點嘅差唔多全部00

3:4

3-4

6場半細有10倍

1

克魯追返粒先

無串到

買左梳士貝利 表示好撚爽ing

黑C穿盤

傻閪出黎未啊走住屌？

咪gel啦

我都想笑你喎 得唔得？

4.00點鋪柱

客

唔買訓覺最著數

仲有人lm

等聽日日職算啦

克魯比多粒 一世球迷

點部署

等FG買

4點有冇全大手足

4點繼續練膽2.5S細

高水大波？

3-4 FT

奧咸 新撚 -1

3點下半場全大

3點快大波啊

,蘇杯比Callin jor 11.5

荷乙無射門 細波gel

開得即場真心西波...比角啦屌

3點啲撚樣係咪唔識入波

費列活特og

2222

又唔識入波

妹咁耐得兩c jump

羅奇牛津識入未

上 [英甲10]1費列活特 0 - 1 新特蘭[英甲6]

買半和就og

佢地唔撚識！

4

兩隊刷角隊姐下姐下
咁 一睇就知中國假波

兩場1/1.5都半格

劍喬快cup啦臭閪!

巴羅追和未

快少少大波啦

侯城同艾寧頓奇蹟開大

全部比多幾球黎啦

我都等緊

無啦啦又刷角

屌老母 咁都買中og

半主針

劍喬1:1 cup埋ls

可唔可以入下波

羅奇代爾大波goallllll

今日比人85分鐘後絕殺左3次 想死

羅奇代爾 讓半球畀隊乙組仔cup

唉

買左克魯既人 想喊
領先又俾人追番

巴羅追和一世球迷。。。買埋波衫

牛頓！

今日啲乜撚野垃圾波

蘇杯開13.5 10 1 100

荷2半0全3派1個100算

g持

咪冰啦

聖莊肯入波未

狗會精選一球都無
明白點解咁多人要外賣

咁快刷角

登地聯盃賽全角大

1.9 未足水
就4連

又刷

5連

比球都冇呀即場？

係得佢冇入波 呢下冇撚得頂

今日買親都比人絕殺 想點

登地9個角似贏

場場都有波入 呢場00

1:0 telstar

20射 3中龍

還好嗎?

買主下一球算！輸左就收皮

5連角仆街死

Gun

80分鐘了 有劇本？

12m ok?

有機

今晚咁多絕殺 聖莊絕殺未

我買300蚊都拎100出嚟派 係咪好有良心

聖莊0:0 頂住

好心咪日日賭啦
場場都賭唔夠輸？

聖士個場 好似開左加速咁
跑得好撚快

半個鐘後再返黎睇 個人會舒服d

絕 唔入比人入。快！
1 0
0 1

跑一百米咩 跑得快有撚用

快就入波啦。。。。

係

又中伏
琴日即場又係等水位買唔到角大
今場又係
轉左買大波就死直

即場絕殺
10 1

St Johnstone 0-0
個個開心

Lm,派 100？

黑單仲唔瞓

你on9

蘇聯杯0:0 串咗teslaxx 大波
中嘅51100

加油

屌 比球12m
miss都認命呀大佬

場場蘇聯盃都有波入 狗會精選就無波入

今次我精咗 買0:0

22個傻閪 00 完踢嚟托咩
狗會仲要開即場 買條撚

幫我買伊高C 絕殺得唔得

Tesla大波 叫爆

幫我買100

狗會精選易到

伊高斯入未

睇live 客隊防守幾勁
一睇就知無收錢 個個落足奶力跑

屌 主憑咩讓半一

泰斯達 1-2 伊高斯

咁又針一舊

其爆係等緊角7.5 足水
佢就刷左
買到唔同世界

200$復活計劃
小保加
燕豪芬
高隆
防衞者2.5/3.5b
聖莊士東
斷
入錢再復活

登地聯踢佢老母臭閪出局
學人讓半一

屌真係cup左買左大波+上盤

sana tg

祝贏

留左咁耐名有次中比人抽

16倍過關 差啲想補飛但補唔到

點撚解呢22個傻閪可以連踢2場0-0

好波

傻閪中左伏？

我都係

90分鐘個陣出現呢個畫面呀嘛 屌佢老母

Sana paid

垃圾主屌

收到

等狗會派咗錢再抽 以為300蚊跌咗落海

果然高水大波先開到

贏咁多仲乞

我200蚊雞仔注

唔好

閪英食撚屎中過好多次伏 開季幾場懶係勁咁之後無好過

bb唔好落我名去小氣簿度

我都係買300 但都拎100出嚟

都話我男朋友唔係佢

派我 今日輸左2K

你英杯一場大波都中唔到？

衰係on9精英隊到

邊撚個發明國際友誼賽 輸撚死都唔知咩事

戒賭

終於有得gel下

有料

係咪派?

求派起機

lm派

我想賭南美波

趕住去輸錢？

日日收錢 仲戒賭

莫雷利亞追和未呀 屌你老母！

報左警

杜蛇今日日職有乜心水

東京x大坂x名古屋

鯨魚有受讓咁正？

應該唔會咁正路
咁正路個個就買呢條3串1隊發左達

想驗腦
札幌x廣島x大阪

西京 西咗好耐

客隊防守勁到我對主隊有信心

試運，9估

你點睇?覺得開咩?

得你先會輸既姐

但係依幾埸客反底有三埸不失

琴晚一場都沒買 終成大羸家

可能係虛火黎受讓都咁高水有古怪

可能又係反心理 引一堆人買西京
札幌2比0前鋒有說服力

都係買番大細波算 呢D閪波黎

西京話哂都係上屆亞軍 依家排名高啲又有主場 算合理

都岩 買角大細波啦CHING 閪波難賭

*角球 大細波

尋晚好正路喎

想買個場開唔到大

跟左 多謝你

今晚係咪淨係得日假

未比人買

Hi 文諾

Hi 日職有咩心水

黑名單 跟唔跟角球？

今日2場角大2場角細

Ok gun

停電智甲今晚踢埋剩低30分鐘

成功丸

跟！
串落大阪飛腳

承諾過自己 神船自上幾場西波 這次一定長追佢對家

大坂咁勁點追對家

頭二十抽一 500

又撚

想要水手..
覺得點

同路

如果讓一就要 讓球半就放棄了

安圖又打假
重要絕殺

出面落到1.25

唔係 有好多國際賽，非洲盃，仲有巴甲巴盃，荷乙，英錦賽

登地00又jump 唔少人

日假：札狗 臭腳 西魚 水手

睇下駛唔駛驗腦

直屌左+1

等緊馬會開先知

半場落咗10蚊@3.9 0-0 波膽

操盤手封能夠未 想買角

水手升緊
應該轉球半

嘩今晚咁多波

西班牙 有平手盤既話真係無得輸
可惜馬會升左盤

今日玩唔玩

依d波一陣hea踢和波都似

又可以捐錢俾狗會了

琴日買左登地聯角細
下半場刷8c 屌佢老母

要湊仔無時間落馬會

湊b好

臭腳狂跌飛

嘩屌 訓醒見到收錢
心諗咁撚好彩
咁都收到錢

頂 曹狗200上0笑左

場場咁小注 人地捐比煮公都唔止呢個數啦

勁到

杜蛇出水未

大家最大一注贏幾錢？
post 飛出嚟睇吓

50000西維爾@1.005

8000 車仔對般尼

派未 hxxx

200$ 8串1

跟左50k 輸4點能算

same

大約22萬，cut 左 ac 無紀錄 有post 過上黎懶得搵

買咩？

9000蚊注 2串3 過關 川崎串西部

50碎未

11/7
2.5 大 2串1
韋斯咸40，屈福特21
十萬

屌你老母

靚屌

讓和師

有冇手腳一陣又整條8x1讓和

跟你算

尋晚買左高路高路同伊高斯
一場絕殺 一場反cup
險到

全白巴今日買咩

學到野 要跟

過關買兩場讓和都驚

杜蛇今日有冇水

同路再加多注伊高斯大波

珍 藝高人膽大

好撚勁 但都係10$ 有幾膽大

屌你老母智障甲，唔入咪撚踢啦屌你老母

唔小心開咗高燈，屋企俾人搞淋紅油...

5位數巴

差佬又拉少個

幫pin#706

拉莫斯 hand ball

有d假膠feel

如果要賭只會玩非國盃外圍賽

德島 bee 成功 甲府 4x1
可否正氣返次

狗會日乙揀左三場強隊對弱隊嘅半一盤黎開伏味濃

塞內1.1

開得淺又話鬼開得深又話伏 咪撚賭啦

bee 德島應該撚狗

抽未

轟佢-2

過哂 10 5 100

睇返留言 好似係

曹操200上20000 估唔到第一擊已經係最後一擊，輸曬，轉頭去社會福利機構排飯盒，多謝大家支持孟德。

中曬 5 1 50

#739 周俊樂極忘形 3 分鐘前
lm無效

why?

到時抽#740
中先算啦屌

100萬人民調顯示

今日日乙主隊獲勝機率高

好 等我買五舊德島支持下你

水手大船

有無邊隊強陣 武肺 爭冠

讚岐卡馬達馬尼係咩黎

中了

神船強陣
柏雷中武肺
長崎爭冠

上盤3x1 得唔得

識買了

聽講落咗丙

日丙

保頓啲fd

北海道 閪魚 閪腳 比馬

臭腳係甘落飛，然後神船反底

魚腳馬

169買咩

重心馬 有冇人想要

東京 飛腳2x1點睇

收....日....馬..馬

邊場角大最似樣？

無
我只愛湘南比馬

傻閪

希臘

請問各位巴打

如果有6場波想買，兩場有信心少少，本$1000
應該點樣投注好？

1a) 重心2x1 $550 + 6x22 $440
1b) 重心2x1 $780 + 6x22 $220
2a) 重心 2x1 $500 + 4x5 $500
2b) 重心 2x1 $750 + 4x5 $250

6x1 $1000

6x1

6x1 買得就唔會諗輸

臭腳讓唔讓到半一

2 x1 1000

冇信心都要買

有信心，其中兩場更有信心

邊6場？同你一齊分析下

直接重心 2x1 1000

轉咗-1啦

去酒店食自助餐 $1000

仲係半一

邊兩場

咁派未呀你老母

對唔住我睇錯咗!!!!

湘南比馬？

飛腳
德島

鯨魚
山雅
山神
黃蜂

求水

神船全副選

腳讓平半都驚輸半

正選冇5 9踢閪咩

下半場變正選隊

踢緊日丙，讚岐烏冬好野嚟

同感

臭腳patric正選

大坂出名唔like神戶

call g $1000

達心星

出未，琴日跟左easy go

Gchi

清 你個名都正氣

重心
飛腳讓球-0/0.5 勝
無買

買咗先

關西阪神打比

杜蛇覺得半一屌唔屌得過

2x1 加6x7

睇完陣 -1 都屌得過，不過穩陣就讓球盤

收到風日穴得老母丸贏到上盤

早晨杜生 咁早就撚手腳

all in

負皮是我比的

早晨

德島點讓半一
濕鳩爛木 六場有四場零封對家
德島要贏都超辛苦

我花名李白 單挑！！！

老母丸收起前面力架 用40歲阿伯

所以櫪木SC[+0.5/+1]
諗得過

甲府風林必__

睇錯，半一先岩

贏半都偷笑，老母丸仲好博

杜蛇 你依家出仲邊有平半買呀

神船受讓先勁

打錯

FC東京

飛腳

三賤

日穴買冇盤果d仲好

唔好講打錯
又撚手足了

今日係日本下盤日 請跟我來

讓半一 和波有沒有屍收

次次副選仲勁

下盤有

有張廢紙抹眼淚

去ifc 收

2020仲信神狗係咩心態

唔出班鬼佬就係，古橋都冇點買

一讓人就會輸 cls

呢排旺到喊飛腳勝

臭腳都唔好得去邊

佢次次受讓先來料炒人

認住個加號

生活冇煩惱！

好能串

小田當古橋咁用

係
咪撚買神船d波
水手果場 我屌佢老木

大坂一腳勁到仆街

真 次次強陣讓波 伏手足

真唔識？

補時2粒？

怕左神船

今日買3場

頭場 三箭大波

一開頭半場 20分鐘兩粒
水手叫都唔洗叫

真，你見我無買過半一

炒唔炒到啊

依家吹到神船咁能勁 小心一陣最後比上盤手足串到一幢都無

跟

沒得收

屌得過 但係都要穩陣起見

全白巴出水未

老閪都唔要神船

一受讓就神勇

我就覺得贏一球

利申 大波master E

睇佢要媛定馬

北狗冇盤！ 大波主勝！2:1！

琴晚已經諗好呢個已經轟咗落去

水手讓到一球/球半

yup
走/贏
正常既話

而家再睇 唔太樂觀

RIP

和波即係贏0球 減0.5同埋減1都係負數 所以和波就只可以去ifc樓下執屍

-0/0.5 和有屍收嗎？

半一姐係
一注 半球
一注 一球

明了

有 收返半

撚完人未

估到你阿叔 要咁講先明

如果2串1
-0/0.5 都和 有沒有屍收

見過你直屌希杭-1@6倍

係啊

西鯨個大波竟然有兩倍幾

真唔識

我好年輕

-1 明，半一唔明

甲府半全大

兩注都輸半 買10000 收返幾多

屌你老母 點解要回 少少好日子都唔俾我哋過日子

2500

盤王飛腳 vs 神棍賊船

準備狙擊你了

上次真係有大波喎

輸半得5000，再輸半，即得番2500

下世咪咁早買 rip

使唔使問埋3x1

冇買先來大波 激死

輸半

明晒了 thx

終於見到 跟

Thx bro

爛船 9.5b 試試 個陣幾怪雞

唔洗了 懶得學咁多，乜4串5 我都唔識 懶得學

高士路：東京綠茵半大全大

不了 北狗走哂樣

人旺就無幾可嘅 放落和到啦

想要飛腳 三箭 fc東京

仆街對左

無ac 買唔到

down足至寶啦 入面有得計

贏到1000k 再整過張囉

有冇咁正路

好難上到 以家唔敢大注
永不開ac

神船係咪送分

想整條6x22

咁多日乙都冇亞洲盤不如執埋佢算啦

Bee咪有

杜蛇今晚有咩指引

出左場飛腳上盤

咁札幌岡薩多呢？

三箭支持區

真係皇天浩蕩

仲有德島同樣快樂 2場

點解出水唔買
利申：只跟真飛

成功丸，加埋三場都半一

飛腳半一 十萬

湊仔 利申冇買

渣ga 我廿萬

我睇中4場 4場都咁岩冇盤 馬會有料

Freestyle巴好耐無見

半一好野來 快買

Freestyle巴

神船平半就買咗 我真係on99

臭腳冇野爭 食花生算

你個名

買咗兩場了

好耐無見

直屌主客和啦
不過我通常都keep，因為我一買呢類型就jump

Fs巴

準備落街同阿婆搶紙皮啦

唔買就走啦

想過關買盤輸半都有錢收

仲要買完就升水

全黑仲未出水

同曬路

fs巴 睇好拎半定全格

Feel

輸到傻撚咗 點出

半一詩

唔po真飛啦
Po親都邪

一咁諗通常都輸，所以keep得

中

諗緊搏讓和
但係好似買上盤安心啲

下 佢而家係我隔離食緊自助餐

仲話日日贏贏到笑

作客我會買神船
但話晒主場 而加排第二
信佢

最衰場波冇即場如果唔係會半all in
等到臨完場1比0嘅話補定飛

佢前日先cashout左200k

佢外面收幾m tim啦

係邊度cash out 先

冒險樂園掛

三箭排名低過客隊都可以讓人？

@高路高路

實力箭

收到風係大灣區收錢

神船乜野陣黎
啲人唔撚見晒

好似早幾日先cash out 幾十m越南盾

幫我地問候下佢

水狗讓唔讓得起

認真
飛腳穩睇

好想買有錢都汁唔到

你又贏到一齊食自助餐

三賤大波回到上太空

當埋老豆老母推身家味？

贏左派我

我屌你老母啊

屌。。有買先出聲啦

Hi

狗會咁好死 做-1

邊位

你老豆

香港人真係好大壓力

日乙前三全部回飛

狗會專家出東京

995

愈回愈愛

我！！！

me